徐克將執導電影《神鵰俠侶》三部曲

今天一壹傳媒集團公佈“不完全”首期片單，最受矚目的莫過於徐克執導的《神鵰俠侶》三部曲。

《神鵰俠侶》是徐克自執導《笑傲江湖之東方不敗》後，25年來再次拍攝金庸武俠作品，出品人為樂視影業CEO張昭，施南生監製。自1982年香港邵氏出品製作《神鵰俠侶》電影版後，這部作品35年來都再沒出現在大銀幕上。

徐克發來VCR視頻，談到拍攝《神鵰俠侶》的淵源，他說：“《神鵰俠侶》是我第一本閱讀的武俠小說，對我的影響相當深遠，也打開了我對武俠世界的興趣，跟對這個世界的著迷。在1977年的時候，黃霑先生介紹我認識金庸先生，當時也提及了對金庸先生作品拍攝的一些計劃，當時他們想我拍《雪山飛狐》，我當時也建議說最好是拍《神鵰俠侶》，因為那時候技術跟市場的條件不是那麼好，這個項目就一直沒有啟動，到1980年的時候，市場的空間比較大，為了要拍《神鵰俠侶》，我用《笑傲江湖》這個電影作為暖身的準備，完成《笑傲江湖》之後，“神鵰”的版權，一直落在不同人的手上，因為達不成合作的協議，所以一直等了這麼多年。”徐克表示“一定會想盡辦法把《神鵰俠侶》三部曲製作精彩”。

改 李莫愁同過兒搞不倫

李莫愁之風雲再起

梗係李莫愁同小龍女搞百合喇

已經拍到爛，又搵咩人演

唔睇好
徐克肯定會亂改劇情

搵湯唯做姑姑

徐克電影😛😛😛😛

劉亦飛仲拍唔拍到

睇到煩

又金庸

徐克同施南生親自上陣

樂視 破產未

榲nolan 拍la

一定好唔同

搵女人做金輪法王?

搵鬼佬拍

好似當年東方不敗咁

李莫愁變左主角+拍外傳

想睇

劉亦飛做返姑姑,楊冪做返郭襄

又神鵰拍下其他得唔得呀屌那星

會唔會係入面見到孫悟空

星爺做楊過，李連杰做隻雕

張敏做李莫愁，吳啟華做尹志平

邱淑貞做郭襄

都唔使睇啦. 一定搵一大堆大陸三唔識七既演員黎拍,
因為依家無乜人會再拍電影, 青皇不接, 睇番舊版本算....

尹志平：笑

老東邪

又神鵰小龍女又比人強姦

新劇本

姑姑中左怪病 唔知點解下面出現男人先有的胃

之後啪哂李莫愁果堆

為人民幣服務，香港撚無值得討論價值，大陸撚娛樂消息，可唔可以咪撚貼出黎得唔得？屌你老母

而家拍片, 實係大陸資金, 劇情一定改到飛起

搵村西透拍好過啦

票房即刻世界級

徐克當年咪就係改到仆街(笑傲)

趙敏係大都等左幾多年？

三部曲喺將神鵰斬開三份
定喺射鵰神鵰倚天

無忌去唔到大都了

揾d 3十歲扮18,22

李連杰甲狀腺有事，家下唔好講要打鬥動作，叫佢跑段路都有事

陰功, 搵唔到劇本, 冇題材,

要搵啲拍到爛哂既小說去拍電影, 要人俾錢入場睇.........

Tv版都拍到爛
完全無興趣

小龍女仲要被姦多幾次

第一部 龍女失身篇
第二部 龍女調教篇
第三部 龍女墮落篇

睇錯左做(笑)

過兒我要
過兒我又要
過兒我再要

搵新人拍咪得lor
講真,王三日成日返炒D賭神咩咩咩,點解唔返炒呢套
趙敏係大都等到變呀婆啦

但反而徐克版東方不敗變咗經典

錯 係
志平你是誰
志平我不要
志平快給我